信唔信無人覆到呢個post?

。

覆唔到屌你老母

系

連仔呃我
可恥

again

樓主貼bam圖